[不合作運動] 跳閘唔犯法方法!

雖然跳閘只係民事法
但好多守規矩嘅香港人
都過唔到自己果關

我研究過
跳閘其實唔犯法
犯法嘅係唔比錢塔霸王車
所以大家唔想犯法又想出一分力
其實可以嘟完卡之後跳閘 只適用於舊閘機
法例冇限制人地點過果個閘

都比左錢狗鐵 有咩用?

1.
有啲不法份子會因為你嘟左佢貪心地唔比錢入閘

2.
如果有幾個嘟完但個閘機都唔郁
佢會卡左係到 後面再嘟會顯示 error

3.
有啲人冇嘟到都入左 出閘時又要去站服處搞一輪
做到同不合作運動一樣嘅效果

4.
引廢老藍絲住意 佢見你跳閘有機會咬住你唔放
當嘈到有好多人住意果時叫職員極你卡
一查 個廢老立即係咁多人面前炒車

5.
等啲廢老唔肯定跳閘嘅人係咪真係冇拍卡
保護冇錢嘅學生哥

咁做又合法 又做到各自爬山精神
一人出一分力

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

用綠卡啊唔該，慳得一蚊得一蚊，慳到既錢捐比義士

綠卡就係第二個方法
比啲唔怕比人捉嘅兄弟用
使用級數比較高

應該會留低記錄㗎搵你就好易㗎

搵到我然後點?
義士幫我打狗都唔怕
我怕佢搵到我比完錢之後跳閘?

而且 唔用個人8達通
佢點會花資源去搵一個唔犯法嘅人
除非得我一個咁做

罷消費港鐵商場仲有效 你一餐飯都50蚊！
當中有20蚊可能係租金！

你跳唔緊要
一定要保護自己
我已經出post講過